本人宣告CSL係香港最廢嘅公司

400蚊1個月無限4G 結果經常斷線，程度連上連登都要20秒，而家反而羨慕用100蚊3G嘅人。估唔俾咁多錢黎自己受氣

我CSL 2百幾蚊無斷過線喎
不過都嫌有啲貴

好老實, 用咗csl/Pccw mobile 十年以上,
除咗以前搭黨鐵成日收唔到, 其實都唔會點斷, 最衰都係慢啲
尤其而家轉返用百幾蚊 5GB Plan , 好似仲順過以前8舊水家庭plan

你用咩電話/邊區呀

以前可能係, 不過佢地好似上年做左升級工程, 我用緊csl, 宜加搭黨鐵收得幾好呀, 上到網whatsapp到

你計漏左hkbn

有名你叫啦 cls公司呀

我用緊csl, 地鐵收到上到網, 我搭地鐵都見人用csl 係上到網姐

收得貴又慢 愈做愈差

如果csl都叫慢, 咁應該香港地無邊間快
csl好易就行到過百mbps